有無人打機唔會打二周目

覺得一次就定咗個角色既人生就算

百里香會食n周目

Kairosoft game
二週目屈機開始

好似食百里香咁 食完唔會食第2次

唔打二周目打嚟把撚

除咗A餐 仲有咩好食

我 但Witcher 3唔打二周目真係無接近一半劇情

剩係試過darksoul3玩到7週目
全部直沖殺王好鬼正，幾粒鐘就玩完

日本仔dark souls過千週目

成日無心機玩二周目

打過咁多隻 得NieR: Automata會打2周目

機戰x呢隻垃圾1週目都差d捱唔住

薩爾達有個大師模式 一直唔敢打

劍之試練初級都要打十次先過既廢J

新遊戲+

gameboy 版第1代mario 都有2週目 小學個陣問d fd 都話冇, 其實係佢地打唔爆

主要係無時間玩

試過想拎白金所以短時間內打兩二周目，但唔成功
個感覺好辛苦，就好似追完一套電視劇然後又即刻再由頭睇過咁
雖然隻遊戲好好玩但打第二次時完全唔enjoy

最近玩bio2 玩完Leon A就冇動力繼續

太哂時間 玩多隻game好過

好多game玩完主線之後都無心機再玩副線
更加唔好講二周目

以前就會少選擇 依架咁多選擇

如果係多人連線會
單機唔會

NIER: AUTOMATA 好多周目再去埋日本買OST